好掛住ex

但又唔想打擾到人
成年都掛住佢少癲